有無人識Dr.Lee

成日打無雙都聽到Dr.Lee
但又無見佢出個名係有英文字
三國同戰國時期應該都未有英文呢種語言流入架
求解

講撚到唔講你都仲拎出黎笑

Dr lee 唔識，仲話有玩！